728有邊位義士係因為戀戰而被捕

請問可唔可以講吓你嘅感受？
有冇咩說話想同戀戰嘅手足講？

真心想知你哋點解唔願走

唔好話冷氣軍師淨係識得叫人散

同問

推

我都想知

次次咁樣送頭唔係辦法

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

呢個禮拜都有討論
邊個死守就留低佢
送一個好過連累幾十個
再唔係就抬埋佢走

frd of frd:
其實已經係咁叫散水, 叫後排走, 但都係叫唔郁, 又唔捨得自己一個走左去. 最後對面一衝, 後面塞實哂都跑唔到, 只可硬食.

所以人群流動性好撚重要!!!!

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港